有冇諗過共產黨先係罪惡根源

如果無共產主義 我諗支那未必會咁垃圾
支那人可能會冇咁多愚見

不過可惜係現實無人推翻到呢啲極端政權

屌

中國人基因問題

共產主義實行到其實係烏托邦

但....

人類係自私自利

結果共產主義成為極權者的工具....

比起民主主義更加可怕